各位最開心係咩年份？

2010，瘋狂網吧L4D

1996，成日去睇貓
（兩隻都仲未死同變肥閪嘅時候）

2019年六月前
同男朋友未正式一齊好sweet

1985，嗰陣未岀世

1984

2003
2020

美洲豹！ 以前係咪有動物園

1947